川普：疫苗12月開打 全國都有獨不給紐約州

川普總統13日在白宮玫瑰園舉行的疫情記者上表示，聯邦政府從輝瑞訂購3億劑新冠疫苗，
最快可望於明年4月廣泛供應，預計在12月就給2000萬美國民眾注射，但是不會立即提供給
紐約州，因為紐約州長葛謨(Andrew Cuomo)曾對聯邦政府的疫苗審批過程表示不信任。

紐約人一定憎死侵

可以咁架咩屌你老母

私怨撚

I like it

紐約

又亂up

佢係話cuomo話唔安全就唔理佢住
如果cuomo接受隨時可以要求提供

可以呀

越來越希望侵侵當選，跟住玩死紐約

好想睇下trump連任到, twitter同facebook會點

一邊話唔安全，一邊又要人提供？

痴撚線，咁都得

紐約州對疫苗的標準較高，疫苗暫時未能通過該州的審核，因此未能為紐約州提供疫苗

私怨撚

又係NY先質疫苗，一開波又係佢唔聽trump封關搞到一地都係，家下比機會你全世界打完事後屌疫苗唔安全，仲想點

係紐約州長自己話唔要

分拆出嚟

唔係話個州長自己唔要咩

係呀，咁都得呀

佢地自己唔要在先，係報紙佬講到侵唔比

明明係個州長玩野先

係呀，所以唔畀佢係合理

支那好似有批貨巴西唔要, NY可以入手

紐約州長連侵嘅說話都唔聽啦

紐約特別行政區

州長堅持唔要，聯邦政府都無野可以做

不過Trump講野時好平和，話佢想要可以隨時聯絡佢

又唔係trump唔係比，係州長唔要

我指嘅係big tech

咪係，樓上班人話佢私怨撚，明明係州長唔比用，美國左膠就好似呢啲盲毛，報紙佬講乜都信

個州長擺明拖到登登上任先用啦 到時就係登登功勞

推

州長唔要，聯邦政府無權逼佢要

左膠傳媒講到Trump特登唔畀紐約州，原來係佢地自己唔想要

唔安全咪等證明到安全先俾囉，浸浸錫住NY

NY用我地偉大祖國的疫苗啦

戇鳩？報復選民？
新加坡咩
不如全部投拜登既藍州都無 淨係供應比紅州

聯合報你可以期望D咩

加州都唔好俾 silicon valley

勁多盲毛

唔好俾加州啦

最快可望於明年4月廣泛供應，預計在12月就給2000萬美國民眾注射，但是不會立即提供給

屌下年12月先打

侵：唔要就算
州長：->

州長唔要呀盲撚

左媒又做假新聞

到時又唔係侵揸旗

然後某D新聞機構就好似樓主咁做仆街死全家標題黨

係今年12月開打，去到下年4月左右就可以全國都有

文盲p牌支那種咪撚學人上連登啦

屌撚死你老母都得啊支那仔

買咗3億劑下年4月廣泛供應
嚟緊12月開始有2000萬劑

我理解係咁

吓？個州長自己話唔信架喎屌你老母

冇左紐約州同加州

美國國力應該衰過日落帝國

NY State啲人點睇條私怨州長

我俾

標題黨
好有誤導成份

Trump’s fault

所以佢係呢個州輸左

Trump: I don't give a F

Cctvb

啲人只睇到 cnn , facebook 屌侵私怨唔分俾 NY

又一個文盲

係cuomo條撚屌玩野呀
關侵乜撚野事
侵連任成功一定要斬撚咗cuomo個頭落嚟

因為紐約州長葛謨(Andrew Cuomo)曾對聯邦政府的疫苗審批過程表示不信任

到時準備咗又唔用咪浪費晒? 緊係比咗有需要嘅地方先

其實就算將紅藍州分拆成兩個國家，佢地都將會係世上第二大同第三大既經濟體

小氣到呢

係州長問題

點解比加州呢

方丈小氣得黎又好霸氣，我中意

加速令 fb 將ig 同 wts 都要分拆，google 就要分拆 search, chrome, youtube

因為加州無話唔要

啲人點聽英文？ 仲話BNO 去英國

反侵撚又炒撚晒車

大豆侵出賣國民

你個標題講到侵特登唔比ny

根本就係ny 州長主動話唔要

侵仲話你要我都可以比返你

成班文盲

Cuomo 唔要trump 比佢都無用

又一只睇標題既人

啲人講到Trump唔比

求仁得仁

憎個州長多d

州長唔要咋

anti vaxxer go home

pin 州長自己話唔要

見到block 左既5毛講呢d
真係笑撚死

都係輸New York City
城市人一向唔妥侵侵架啦
內陸少少既鄉郊地方 素來都係侵侵支持者既天下

其實想知點解cuomo要強調信唔過trump疫苗
又唔係trump去研發

政治正確>人命

係州長唔要咋嘛
同埋班人都投拜登多架啦

原來自已申請

本來就憎死

弱智仔
係州長唔要咋
早知total block左你隻五毛扮台灣人好過

成件事你情我願，有咩問題？

睇人仆街最開心，美國都應該好多呢d人，佢地見到侵咁挽法，更加支持侵

有咩好挽得過睇住侵侵撚9班大城市人

又係樓主呢隻FAKE NEWS 9

其實好撚應該去twitter remind翻班友
Trump幾時開始就講話要封關！
而又係邊個唔跟？
邊個州長話唔跟？
邊個議員話唔跟？
搞清楚個timeline
你就可以blame 佢老母
你唔肯封、又唔肯戴罩
就注定爆撚到仆街
就係咁

NY 咁多死左膠架？

FYI Trump係New Yorker

岩呀
紐約班含家產成撚成日都唔聽講

good

紐約州州長拒絕

紐約省咁鍾意口罩，叫佢契爺一車車口罩比佢啦

點解唔得？美國每個state 係各自獨立的

我鍾意呢D梟雄

班友一係就冇睇內文
一係就故意帶風向

會賣比支支？

你估左媒會點報道

咪俾我批中
NY班撚屌一定屌侵而唔屌州長

世界就係要呢d咁痴線既人去做野先有成效
個個都大愛左膠上腦就永遠唔會成功

分裂國家你有義務比佢，用唔用係佢地既選擇

籃網會唔會冇咁憎佢

有批疫苗好平

你老母生到你咁，可以咁架咩

NY on9

其實就係要玩私怨先大快人心

同一批 但唔同標準?

係，NY Upstate一片紅

咁加州州長要呀？

NY d人大把錢 咪自己比錢買

同而家港共一鳩樣
明明係自己造成一切
然後賴落對家搞出黎

唔同州不嬲法律唔同，標準自然唔同啦

岩岩轉左口話好想要啦

無記錯佢好似有向中國買呼吸機

川普任期內唔用
做多四年你咪陷州產

Gab上位取代佢地

私怨上腦唔理紐約人死活

左霉又fake news

到時州長可能換咗人添

抵撚死
紐約班左仔同wall street 班撚樣係deep state
唔信咁咪唔好打
死多幾件就啱

屌你老母臭閪